適合用公司電腦打嘅PC game

有冇人有經驗可以分享下

接龍
踩地雷

gta: vc

呢排辭左職冇野做，日日上連燈上到悶，仲要埃2個月先番新工

比卡超打排球

叮噹大富翁

fm21

The Sims

io web game

最好係啲冇admin right都玩到／裝到嘅game
(DRM free之類?)

賽爾號

特訓99

通常IT都預先del晒

上mousebreaker搵啲小遊戲玩算啦

而家Flash Player都收咗皮，越嚟越少game玩

Typing of the Dead

streets of rogue, roguelike game

暗黑版

LF2

among us

阿土仔

Valheim 返工掘礦 伐木

用browser玩 cloud gaming，例如gforce now（直接玩你自己steam 買嘅game）/google stadia

通常公司都limit 左個BW.

search CS online in google

total war
可以隨時停

cyberpunk

模擬遊樂場
Poker Now ( 網頁 poker 同Friend 玩， 免費， 開房Send link 就打得)

一定係Slay the Spire

自制帶laptop返去玩

draw something 畫圖估字 (online)

砌puzzle (online)

俄羅斯方塊

Celeste Classic 1

Celeste Classic 2

rimworld 可以開windows mode,需求又低
另外minecraft都可以，可以裝係usb玩

象棋

runescape

艦Colle

順便訓練下自己時間, 資源, 同風險管理

真．扮工

Intel HD Graphics 未必玩到Minecraft

夢幻西餐廳

時光機系列

hearts of iron4, eu4, stellaris

Gbf

始終覺得舊window個版本順眼啲

cs 1.6 web

新線上遊戲地帶

接龍 好玩

google search 接龍
就有google 小遊戲

連steam都裝到咁好